大聲啲！邊個係世一門將！！！

林源三！！！！

Kepa

呢場無得頂

葉鴻輝

我嗌呀唔係你嗌呀！

艾利臣

保方

利迷又負評你

差咗最重要個幾個字

Ddg vs Alison 個post 佢地自己投艾利臣又得
我投就唔得

簡尼

古圖斯

navas

卡利奧斯(遇到拉莫斯前)

榜首果個

因為你投係燈

圓堂守

大猩猩

曹永廉

果種小家 果種虛偽